大型航拍機可運物資嗎？

如題

香城online大家【忽略】咗一件無限可能的道具